聽日就禮拜六啦 有咩行動呀究竟！

914行動完全無人講呀 希望大家幫我推呢個post 集中討論

我講吓我嘅睇法

914本來有天水圍親子遊 ，機場測試同中學生集會

天水圍親子遊被駁回上訴 本身地理環境危險 加上無不反 呢次行動可能真係要元天屯限定 噉做可能會話當天水圍係condom 但連區內人都話無得走嘅時候 加上本身宣傳不足 區外和理非都唔會去 人數大大減少 令勇武手足處於極危險嘅處境 所以九龍或港島區一定要有其他行動去分散班狗注意 例如快閃

機場測試講咗取消 人數少都做唔到啲咩 最緊要解決咗禁制令呢個大障礙先可以再搞

中學生集會太多人吸引班狗 可能會令班學生受傷 被捕 個人建議都係中學生自己參與返

最後就係元朗對傑志 喺旺角大球場 但唔適宜開戰

究竟應唔應該去天水圍 同其他行動 希望有個共識

以下開放討論

自推

9月15日見

唔好屌 各有各做

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

無屌呀 係要共識

大家掛著唱國歌，行動post?wfc?國歌最重要

大家一齊討論 聽日就係禮拜六啦！

推

自推十次

真係可悲，都就黎死，個個都淨係識得拎著首國歌打飛機

行動po 點解無人講

一齊討論行動post!

大家可唔可以一齊討論 天水圍重去唔去先

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

可唔可以推上熱門 一齊討論 聽日就係星期六啦

啱呀 聽日就禮拜六 推爆呢個post 先

行動post 無人提

聽日就禮拜六啦

大家幫吓手推好無

915 港島見

915 港島見 914呢

搞番個全民民宣日

可以 但聽日要搞就快啲有共識快啲推行動po

太子!

圍狗屋無乜用喎

機場測試冇講過9.14搞
唔知點解會傳左做9.14

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

唱歌緊要好多呀，Red Mr等啦

無咪習中今日同星期日囉

我係和理非 0gear 聽日去會唔會累咗勇武？

大家小心，再係呢度叫人去既話，有機會被告煽動xxx ，除非你係外國

回應913死線

係囉，親子遊點算

入機場

push

睇你個post先知有中學生遊行
係邊度行？

天水圍連區內手足都不建議去就算啦

天水圍人認同取消！起我底就知
真係不宜其他區手足黎勇武，封黨鐵、大欖、屯公就冇得走，只適合屬屯元天區內手足
橫掂佢都駁回上訴，咁直頭取消啦，天水圍唔係咁緊急

膠鐵一日遊

谷人中學生聚會最好
但要保護學生

唔好講推 討論

去天水圍 但入夜前散
無謂同鄉黑硬碰硬

914 去邊好

想回復85狀態

尖咀鳩嗚行膠鐵有無得諗

有冇得改走無盡呢首歌，睇到都眼冤

Push

經過之前幾次大搜捕
天水圍個地勢真係幾不利...
之前地區遊行都幾乎出事
我個人就覺得取消或區內人自發其他行動好D

咁去番自己個區嘅商場啦

唔係話過一星期太多活動會分散人手咩
星期六冇活動都可以㗎
反正星期日主線

諗住做車手

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成30000個簽名…

其實試左咁多次 有邊一次係真係圍魏救趙到
根本佢咁多公安有用不盡嘅人手
分散我地手足反而會比佢拉更多嘅人
所以我覺得集中係一個地方會比較好

推，我係打算去黃大仙，既然已有活動大家咪自己衡量去邊邊，最緊要係要推上嚟比人知

我會去天水圍

老實講港島真係不適合再打

自己落去整連儂牆啦，唔好比自己停

天水圍重難打

行動post要置頂

最近少左好多行動討論post

全力落街宣傳915

聽日去天水圍個班 下午班狗就會大搜捕

集中15號港島啦

又話星期六主線

唔係兄弟爬山，各有各做咩

+1

其實唔洗逼一定要有活動，之前都係得星期日遊行咋嘛，無大活動既日子可以比自己休息同放鬆下，或者可以落街搞連儂牆同埋擺街站，好多野可以做

坐監囉
你地慢慢坐監

商場圍爐不了

天水圍搞手 話取消

星期六應該落街做下文宣

其實都可以，不過要通知天水圍搞手

機場測試 有咩???????

915民陣！

日期：9月13-14日（星期五六）
時間：1900
地點：圓方、連城、德福、popcorn
活動：靜坐地下、遊行示威
目的：令到商場自己落閘封鋪比壓力港鐵從而迫使港鐵回應831太子事件以及偏幫政府事件等

港鐵超合作頻道

跳閘頻道@mtrjump
跳閘公海@jumpmtr

5/8用左兩三個星期宣傳嫁

唔一定要搞，可以各自預備下星期日民陣遊行
天水圍真係唔建議入啦

915 行商場

去唔去天琦度？

嗰日係再下星期六

宣傳915

一齊去集會啦
人多就最安全

無咪集中星期日港島行街囉

港九新界 任君選擇

其實自己轉集會得唔得？

你哋日日係度講隻歌，我都唔知星期六日有咩行動

我覺得天水圍去都無咩所謂，但天水圍唔方便所以要盡快行完

就係反正全部都搞唔成 又中秋翌日 依加宣傳未必聚到人 咁不如就俾大家休息多一日 重點推星期日啦

早d行

good idea

跟隊

朋友係天水圍人都唔支援遊行 有咩事太難走

其實係本身預左每個禮拜六搞
係上次反應太差先剎停

天水圍親子遊都停埋真係唔知做乜好
如果無咩特別相信都會出返商場唱歌
或者返返太子站圍狗屋

再唔係就將親子遊掟出市區不過太急而且無不反對我諗都難啲成事

天水圍

pish

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

915 啦 914 留力

機場冇plan天日

定係全力谷星期日既行動算?

915

聽日啦

天水圍cancel咗，唔知有冇自發遊行

點解一定要日日有活動？星期六日有一日有就夠啦

明日會否考慮海港城？
優點可參考有巴打已提出21號有新城市連城

之前因為海港城活動因拒絕警察而取消，
而家已經跪低話歡迎執法。
會德豐九倉都含共到雪雪聲。

活動細節
14:00開始
集會，口號，唱歌，低消費
最遲15:00唱歌完結（唔想變今天我）
和理非 - 文宣畀蝗虫
勇武 - 隨時準備
四通八達，有名店同蝗掩護

最後，後備方案，如尖沙咀極重防
大家轉至德福>新城市

如果樓主認同，可以開個新po發出行動細節，thanks

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

，宣傳唔切 試下一星期一日會點

我覺得ok，但會唔會太趕

狗鐵商場bye buy day

落連儂場貼文宣

我覺得其實好多人根本已ready 就係等活動。
如果有共識，tg幾個channel 提一提已經召集到極多人。仲可以話今晚賞燈之餘不忘話畀親友知。
死線可能係今日1900前要確定。
不過一定要開新po，P牌留言無人理

天水圍/機場都取消咗，但我相信好多人都ready。

佐敦谷不是有觀星嗎？

咪天水圍

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

我有開po嫁其實
只係推唔起

星期六大家一齊做文宣啦

好似要保護中學生？定個共識集中緊915？

是但啦

原來天水圍取消咗呀
聽日改做文宣日，集中 915？

開新post，全上熱門tg

有冇人記得今晚係Deadline

推 聽日開花加文宣日?
和理就去行下商場 做下文宣

聽日做乜鳩好呀

仆街了 雨革陣味出緊

其實實事派可以自組去唱歌地點開波，我諗講咗三個月不割就不割，唔駛下下上嚟約好哂等popo部署，實行遍地開花，適時散水， 令對方 疲於奔命。

趕唔到咪唔趕 仲有15

唱歌得啦
比時間政府抖下就最好
一有人叫做野就比人屌分化
仲話想停唱歌比勇武出黎係政府陰謀

各有各做， 但唱歌唔洗攞出黎講，私下組團，主力主線任務

地區手足整牆搞文宣重好，留返體力星期日

住天水圍 推薦入機場
至少有戰略價值

無話唱歌唔好
淨係唱歌就唔好啦

唔輸得架
諗下受傷 甚至一世有殘疾嘅義士
諗下被人拉被告嘅義士

利申：捐左星火
想問幫受傷義士 最好咩途徑幫
貧困兒童又最好咩途徑幫

屌 天水圍真係好撚慘
已經改過期幾次 而家因為安全問題可能又搞唔成
建議可以喺返自己嗰區做文宣 塞爆商場罷買
或者快閃黨鐵
總之唔好再圍狗屋

我會去集會, 但想搞民宣既要及早講, 唔係好難叫人#:

之前有po話阻住商場唔比人消費
我覺得幾好
又冇得禁制令唔比人入商場

仲有嗰班分化失敗雨革撚真係好撚煩
一嚟就話掛住唱歌就乜撚都唔做 又話聞到雨革陣味
屌你老母 咁你就俾建議啦
淨係識屌

.

如果一早話唔入天水圍 搞手都唔洗係咁推遲又係咁申請對搞手講聲對唔住

星期六 Be water
希望你明白

全港sell hk 商場巡邏

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你

我住得勁遠都想同手足一齊入去呀
但住嗰區巴打都話危險唔建議入
咁唯有留返俾佢哋自己決定啦

我住屯門一定會支持 早啲行完再去參加其他活動都得架

天水圍果邊真係好難搞 港島撚完全唔識路，驚連逃生都唔識 去玩下商場算

612 721 811 831
推爆佢呀

係呀 仲要單拖
好想入但又驚拖累手足

天水圍既話
大家要有心理準備外區入黎會傷亡慘重
如果真係要入既
準備定車手同埋逃生路線

天水圍又大路又闊

出市區條路易封到無朋友，仲有黨鐵加持

914 915

會唔會全民去返自己個區做宣傳 痴返連儂牆個啲

唔係去到夜晚9點咩

Pish

聽日休息一日?

北區真可憐

唔係要日日搞, 唔得就集中返星期日

天水圍唔係取消左咩

腳跂了，留力9月15

仆你個街d post幾日前已經爆post都仲係個熱門度
行動post就沉撚哂

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

商場日？

入黎傾傾主線應該點做

914天水圍 915民陣都上訴失敗 入黎公投下一步

P

照去天水圍？

天水圍914自發行動

推呀

借個位
[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

各位其實有冇諗過跳閘已經唔係好work， 其實有冇諗過其他方法搞黨鐵， 例如買一袋曱甴、一桶油、 一桶油漆 唔小心喺站內倒曬落地下。 幫手推一推🙏🙏

集中氣力915

行港鐵商場但唔撚買野

可以考慮

去邊

屌 天水圍已經改咗期兩次
要我地搭車出去就得
要啲人入黎慘過叫佢地去死
唔講真係以為天水圍獨立成國唔屬於香港

話cancel係因為個法律責任 但照搞

和理非表示聽日會印文宣落街痴

天水圍(大西北手足)唔係會照去咩

入天水圍就一定要和理非 勇武手足要休息

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

上水無野搞?

同D狗點天燈

和理非？狗一樣會搞你

up

9 15 有去英領，但無人提

講到咁
街都唔好出
係屋企訓教啦不如

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支持

我覺得ok wor

好

國歌post又入去屌 行動post又入去屌人掛住唱國歌
你想點撚樣?

推 聽日去邊好

去返各區連儂牆集會？

點呀？明天去邊度好？

地理危險

其實你係咩意思各區要有比較？定玩緊game開地圖？

共識同兄弟爬山好多時互相衝突㗎喎

G20團隊呈獻 ：
連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

其實好多巴打都俾左意見，大家麻煩follow下！

支持旺角大球場

整合：

海港城活動

各區連儂牆

跳閘

旺角大球場

唱歌係無問題，不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞

巧合？定對家策略？
係想將戰場帶入商場？

不分化，唱歌係有用，不過齋唱歌冇行動，同唱海闊天空有咩分別？

行動呢？其實上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於唔駛見到手足比黑警爆頭...
終於可以抖一抖
終於...

我們沒有然後了

推行動

整合：

海港城活動

各區連儂牆
旺角大球場

梗係玩蠟啦

每日只推行動post

約左fd子打邊爐 *\(^o^)/*

推推推

大西北人士表示唔知去邊好
Pish

冇人理

如果休息一日得唔得

平反831

即係究竟仲有冇呢？我知道天水圍樣咗幾次路，好應該去幫下大西北人。(北區人，知道唔少大西北人坐車入過去幫忙)

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

老實講完全唔撚知9.14 留力9.15啦 冇宣傳冇人下真係傷亡慘重架

屌你老母 追一追post NPC001極鬼 會員編號 #170014 對上開post係18年 不斷叫人9.14出黎 唔比行動細節 唔比意見 淨係叫人出黎出黎 0宣傳叫人出黎送死？

ppp

文宣做咗好耐，但呢幾日太多事發生，完全煲唔起。我記得大西北已經樣咗兩三次路，大西北唔少手足都過嚟幫我嗰區，如果取消咗，非常可惜。

仲有bno呀

即係聽日做咩？

同意

留力915,不要去天水圍了。多人去隨時連累主辦人被捕

其實都唔知有咩活動

我give up
哂氣 星期六應該最多幾千人
星期日最多5萬

繼續狙擊831

圍九龍灣總部好唔好

繼續討論呀 唔好嘥咗一日

推一推 唱歌之餘都要做實事

721出完去番黎俾白衫佬打就唔危險

天水圍就最好行完就轉場，要full gear的請轉場先好full

勇武都要有目標，問題是目前未找到勇武目標，和需更多時間去思考去如何應對狗的最新部署